有無咩二戰電影推介？

最近睇完Dunkrik, 想睇返d二戰電影
唔知巴打們有咩推介

Das Boat

A Bridge Too Far

呢套幾舊下

The great escape

呢套仲舊

有無d係二戰早期既電影/ 亞洲戰場？

桂河橋

黑太陽731

咁返去睇marvel啦不如

無話舊唔睇

鋼鋸嶺

The )

The Pacific

Stalingrad
Hacksaw ridge

Life is beautiful

Dunkirk

南京！南京！

俾d新d你啦
Land of mine
Son of Saul

Merry Christmas Mr lawrence - 大島渚
音樂好聽 故事幾好

The Pianist

其實我諗都係個幾套架啦
Saving private Ryan
Enemy at the gates
Midway
Longest day
Tora Tora Tora

有時間可以睇埋HBO兩套劇集
Band of Brothers
The Pacific

經典

The Boy in the Striped Pyjamas
The Pianist
永遠的零

呢三套都睇到喊

Schindler's List

建党大業

Inglorious Bastards

咁耐先冇人講

My Way

呢套雖然情節誇張左d 但真係好睇

13 minutes
講暗殺希特拉真人真事史實

Inglorious Basterds
QT又一力作
講Brad Pitt 點樣組織暗殺希特拉
但係套戲最搶眼肯定係Waffen SS既Hans Landa (Christoph Waltz)
演技超群，仲要係語言天才

舒特拉的名單
雷霆救兵
鋼琴戰曲
黑鷹15小時

the longest day

黑鷹係鬼2戰

中途島
你會見到Essex扮加賀嘅奇景

十個拆彈的少年

戰場上的快樂聖誕

不過未必係你想要ge 野

但絕對值得一睇

downfall?

竟然無人？

要睇2次
再兜番坂本龍一 d 表情 眼神

冇人講硫磺島家書？
仲有1944

Fury?

無人講建國大業？有英勇軍人對抗邪惡軸心國

Flag of father + letter from Iwo Jima

講太平洋硫磺島戰役
美軍同日軍角度

merry christmas mr lawrence

The flag of our fathers
The letters of iwojima

fury

好波 今個星期六日煲晒佢

Inglorious Bastards
pianist

近期啲 Land of Mine

)

Enemy at the gates
Band of brothers
U571
偷襲珍珠港(好似唔算)

除左Enemy at the Gates之外有冇德軍或紅軍做主角既戲推介

Christopher Nolan : Thin Red Line is the best WWII Movie ever

Band of brothers，不過唔係戲

人間的條件

經典野 跳傘個幕好深印象

希特拉都cut唔到有線

The Fury

Bridge on the River Kwai
The Dirty Dozen

Apocalypse Now

Sor 記錯，呢個係越戰

美國隊長

captain america

U571

The Big Red One

山本五十六

Band of Brothers 唔錯
啱啱先睇完

日本最長的一天

珍珠港都唔錯 戰機片

永遠的0

Der Untergang

日軍＋紅軍＋德軍

letter from Iwo Jima

搵唔到seed

正呀

尋晚先睇完
(遇咗比人話崇日) 日本二戰啲航母其實幾型

Patton(1970)

Tora! Tora! Tora!(1970)

The Longest Day(1962)

希特拉的最後十二夜(2004)

個女主角好正

John Rabe

Frankenstein`s Army